天水圍天耀有民建聯街站 好大獲

佢地係咁譴責暴力 話自己係和平理性叫人簽名支持。仆街了 天水圍咁多廢中廢佬，點應負好？

又係呀司徒？

其實天水圍都好多後生，只係個個返工平時唔見人

天水圍人要出黎啦！！！

======

天盛都有

番工已經夠攰，放工仲要比呢啲人嘈住哂，有無人投訴下

有無文宣可以整啲政擊民建聯嘅傳單 我print出黎係佢對面派

極需要 完全無人 打對台。

push

我冇嘢講

推

圍佢老母啦

人地話你暴力 你圍人中正圈套 而家唯一辦法 就係正佢前面 派佢啲黑材料傳單

或者傳單要講到保皇黨係迫學生入絕路嘅兇手

幾時有圍城tg group?

已經有

可入？

搵人幫幫手

幫推

同問

個救人group 又唔出得聲...

牛鬼蛇神出哂黎

我無野講

有無係天水圍附近嫁??

過左7點，報警

已經有可唔可以出出聲

真係好多人支持 文宣快啲做嘢 一有傳單手足去派

日月姐我尋日先爆尻佢成日阻路開大聲公
講真盛欣真係要有人守

Sorry 我唔知點share 條link

支持對家？

天盛往西鐵條橋好多人，鬧緊交。

我放低tg?

有無人過去屌屌佢老母

有時朝早返工噪住哂

仆街了 個大聲公 係咁播着何妖 話示威者 入咗立法會破壞文物 同民主派裏應外合 抹黑得好犀利。仲有 頭先有個阿叔 見到我喺街站前面唔知做乜 走埋嚟空鳩我 雖然隔離係警局唔驚佢

有冇人呀

日月姐呢條八婆好撚識扮可憐呃廢老

好多人簽名支持何妖

屌

似乎盛欣區 已分咗俾梁志祥

on9，話9佢散播謠言啦
個個都欺善怕惡架咋

天盛定天耀
落緊樓

見到，唔知咩事

乜撚野新社聯

警車到了

梁志祥嘅黨

食完飯到

係梁志祥先岩 sor

我地睇人數而定 我地盡量保證每個區都有mentor,能夠指導大家

義教地點定係各區公園，遍地開花！

依家同大家講下mentor最新分布情況 屯元天有最多mentor, 約10個，其他區：新界北 都有，荃灣，港島，沙田，觀塘等等

港島區mentor 較少，如果自問自己識，又想教人不如考慮做mentor，指導下啲巴絲

如果想幫下手做mentor唔該pm @Victor18526

可能要gp admin 先可以揾到link
Sorry

最撚曾條撚樣

應該係個後生 睇唔過眼d圖
所以同佢理論

兩邊都有！

依家黎

以死明志既烈士唔撚係邪教呀屌你老母

天盛人出黎啦

1823幫到你聲浪過大/ 擾民

問題係佢地好多一開口就係講蝗語

其實反圍建制依d， 係咪應該由泛民出手？
唔鬧反轉頭， 同可以出黎爭暴光， 拉下票呀
個個區都市民自發點搞？

暫時我覺得策略係起街站起碼要5 個人
要有壯丁防攪事阿伯
行過路過不妨stay耐d製造人氣
比多d支持後生仔
買野食同飲料就睇佢地地下有無積存(好多c奶仔會送野食野飲)

總之要keep住個勢夠多人
佢地落單會好打擊士氣

推
有冇巴絲幫手

圍城人出黎一齊無野好講！！！！

陸頌雄係佔立法會後一日已係天恆擺街站，驚死啲c9唔知

番工果批wo

呢張有冇用

追擊保皇黨 呃我老母 屌你老母

出黎啦 自由閪
我無野講

你以為啦
天盛天耀入伙20~30年架啦

有人未？

1823

簽名有用香港而家唔洗咁啦

天水圍本土都好撚多

冇野講

我有個諗法 張傳單標題大大隻字寫住 「民建聯才是暴力的真兇」內容講 民建聯支持政府強行張香港人送返大陸坐監 迫到市民要同政府抗爭去要求撤回送中法

入唔到喎

推 天盛條橋見到架狗車 邊到要幫手？

天盛果邊發生咩事

有呀，唔撚夠人

我見成班中年人圍住個藍絲屌

天盛 警察到

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

無用， 呢招尋日屏欣街站已經講咗
根本聽唔入耳

不如話淋病做錯事， 民建聯包庇， 習近平拍檯大怒

曾鈺成覺得而家個黨太差， 想同青年大和解

小心保護自己啊

我比防暴打到仆街都未驚。成班廢佬？

未答得切問題就踢左入唔返

拖隻牛去踩場啦

驚班廢佬？

求加

其實只要派番佢地支持送中嘅單張，已經好幫到件事。我地2019, 2020都要大量幫佢地助選。

Me too

本土派票倉未L驚過先

利申天水圍人

「七黑」團結打倒白色恐怖

天水圍人真係好勁

天水圍好多自己人

散左未？可15分鐘內到

辛苦天水圍各爸絲幫手!!!

我都係

我都見到

［member]天耀手足好觸目［/member]

條友好撚廢喎 淨係係咁嗌反暴力

用返佢個format用粉紙黑字印
支持
成立
調查
委員會

簽名有毛用

由佢啦

加唔到 要點先可以加到？

人少就同佢地玩鬥紅
話警察唔夠強硬應直頭要開真槍etc
問佢地贊唔贊成要屠城

唔好睇小呢招 對好多人係非常有效

民建連出馬
無得輸

好！！

天耀廢老打人，即出pls

由鳩得佢啦哂氣

廢老打人喎！

街站播 6.30 片譴責暴力

收到風話個大媽唔夠人講 伸隻手埋去阻止個巴打 然後話佢非禮報埋警 依家個巴打俾人捉咗返差館協助調查 有無巴打講講發展成點

有冇圖

屌點算

出緊

求詳細
7點後唔可以再擺？

佢真係好煩好嘈
返放工都日日叫人派傳單播錄音

用個腦都知 貪驅風咩

五點幾已經有 仲有三個白衫面容不善既男人企左係附近

有無人有拍片

過左計數時間比auto 踢左

天耀

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

大家快啲出嚟啦

我冇嘢講

想睇

屌 咪搞呢啲野啦 admin唔該俾人正常入返啦 想幫手都唔知而家咩情況

個telegram group入唔到

可能我誤會左，因為我經過見到有幾個中年人話

有咩咁暴力，以為佢係幫手

天耀狗到左

天水圍好多本土派支持者 我同班同學就係
不過有時間都要去屌鳩民賤聯

我無嘢講 我要見律師 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 唔好兇我 我會投訴

天耀咩情況？

現場有幾個路人做咗人證

可唔可以告返個大媽
浪費警力 巫告?

打去報案室
好嘈，或者話佢阻街，是但開一樣

無問題，辛苦個位義士要警察局坐下。 不會有大問題。

狗到左

Me3

簽啲粗口落去

小心軍政府開槍

大旺狗

簽啲粗口

量

依家嗰位巴打點

警局，等放？ 放心 無可能告，

直接話：

三塊玻璃>>>>四條人名？

邊個先係暴力？

仲要唔要人？

過緊來

岩岩唔小心同個2個呀嬸行同一條路
佢地已經入左警署
佢講電話又大聲 好講話一個男人推左個呀嬸一下 報警告非禮

岩岩跑走左果個依家點？

天耀係羅志祥

叫緊朋友過黎

係佢隔離放黑警打人片

梁呀

冇嘢講

剩係知郁手大媽同比人郁嘅女仔上左狗車
現場和平

On the way! 鄺仔？

2單野
一單天盛 就係個巴打俾人告非禮
一單係天耀 而家有個絲打比人告 帶咗上警車

天盛 已經係警局。

呢啲區真係深藍

未，個綠色衫大媽坐咗喺度撥扇

得絲打上左警車?

條友咩背景

民建聯

未有呢單野之前
佢無啦啦走咗去搞西鐵站出口
結果俾個成個天盛屌到仆街

好似鄉事

記錯，張學明先係

係呀 真係有個中佬同個「反暴力」阿嬸對鬧
果下心都涼晒

而家自立咗新社聯

廢老都上左

頭先有個阿伯 叫佢地收檔。 幫義士。

果下都好感動 原來班阿叔唔廢的

一人一個電話打去天水圍狗署3661 1678
要話我返夜 有班人係街到開大聲嘈住晒，瞓唔到。
講埋位置。
一定要搞到到班狗出尼捉人。

仲有蝌蚪燕

天水圍本土陣容
得班廢老理佢地

Live
啱啱收工見到在場好多黑衣年輕人
好感動
各位加油！
啊sir你都係走啦

天水圍大把巴打

宜家又推個後生仔蘇淵出黎

其實佢地自己升級，收自己檔。 不過，辛苦義士被捕。

反送中直播台短網址
ncehk.live
會自動轉去

鄺仔 朱凱迪喺邊？急

推 絲打比人屈 要片

五大訴求 不撤不散香港命途 退無可退

我答錯問題

頭先有幾個男仔拍片架

鄺仔朗屏 過黎要20分鐘

天水圍有兩單， 過警局就得。

推 幫個女仔啊

出去鬧走佢地

黑社會大佬

而家咩環境? 隨時可過黎

推 有無人有片

同鄉事派Friend底

幾年之前見過工
串過馬撚
去見工明明見programme officer,無啦啦要試教，係度屌我無經驗唔識教之類
死圍頭佬

兩單都係曬警局啦？

咁上水鄉郊姓侯個d區議會 對決係咩玩法

鄉事派對禮議廉賣丁哥

仆街民建聯

加一，點算

現在過百人圍民建聯

見到呢D一定要歡迎下佢

洗唔洗人黎讀下毛語錄

收夜 唔知仲洗唔洗趕黎

係，已知一巴打一絲打向差館

現場既人拍片 拍定片
驚到有任何衝突
拍定片做證據啊

天水圍巴絲唔好單獨行動，要一齊啊，班人好惡架。

我入唔到

而家乜情況

好感動
見到好多手足幫手
可以講返聲天水圍其實唔差嫁

好波！

天水圍人快黎天耀

有幾個呀嬸唔夠膽出去講縮係入商場屌

民建聯已拉隊走

comecomecome

對班廢老讀毛語錄啦

收工一陣黎 lm先

推到佢收皮

出黎就岩，搵唔到林鄭搵佢地鬧

聽到好大聲
完左未 過黎湊人數

黎緊

就

各位 我地一定要一齊幫大家 一齊行 保護各區

COMING

現在係咪戰友到哂？

好撚癲，係天盛都聽到，即落嚟！

警局兩位。

天盛嗰邊咩情況？

我無嘢講

屌 我都係 準備出黎嫁la

Blur樣呀ching

我冇嘢講

完左一位巴打被捕， 不過問題不大既。

有無人喺警署出面？需要幫手？

完左

有無人知個絲打咩事俾狗拉？

禮義廉已敗走

叫連仔DEL PO

有廢老打佢 跟住自己報警話比人打

天盛，阿嬸老屈非禮一位。

完咗？

完

問佢地點解唔撐獨立調查
係咪唔想還返警察一個清白?

係佢側邊宣傳埋，成立獨立調查，還警察一個清白，證明佢地好克制，用最低武力，係和平理性既警察黎

完啦 屌緊呀嬸

女人非禮女人？ 定拉咗兩個人？

咪on9 你簽乜甚至吐口水佢都計數架
指住佢屌已足夠

有無人知道個絲打大約幾歲？

同埋大約幾點發生？

天盛係較早時份， 嬸屈巴打。 口供有齊， 只需要跟進，幾時放。

散咗

收左皮

葵青區祝賀天水圍反cup 成功

司徒馬車

我

改pic

早少少係咪話有議會黎幫手

有冇去狗屋幫巴絲打

可能學某巴打話齋
真係測試梗tsw嘅動員力
一連兩日都有事發生

好多人
但咩事都冇發生

尋日屏欣算小事
今日天耀大壇d
阿嬸夠膽死屈非禮

仲有六日！！！反DQ!!!

場已清

我冇野講

仲有琴晚單尋人

高唔高嫁？有無戴眼鏡？長頭髮？

散左場啦巴打

民主黨？

新社聯 個冚家鏟 梁志祥

琴日仲有位巴打話要係天水圍自尋短見 結果1800幾個巴絲搵左佢成個夜晚,到依家好似仲係咩消息都無
利申:搜索隊其中一位

民建聯係咪唔記得咗
天水圍係本土派票倉

2號嗰日已經屌走左佢地1次
今日又出黎申請比人屌

阿嬸本能？ 不夠講又非禮。 提巴打自己的生活。

救絲打

麻煩哂巴打！

作戰到底

各位巴絲，天水圍廢老唔係人咁品，下次挑機要最少三個人。

拍片。 自己冷靜。

屌佢老母民賤聯

呢d去到差館唔會告得入不過會比佢煩
去到差館要求隻狗抄埋個大媽地址
去小額錢債告鳩佢精神損失

我無嘢講

依家係咪散左喇？

好， 煩死佢。

係

岩先見有唔少呀叔都屌9民建聯
辛苦晒咁多位天水圍手足

散左

唔好以為天水圍人好恰。

我估唔到有呀叔呀姨都出聲屌禮義廉
果然天水圍係本土票倉
咪撚圍城前圍城後

可能你要去警局確認下。

真，好多阿叔阿嬸都落嚟屌

知唔知依家聚埋傾緊咩？

各位兄第請blur樣 係唔係想以後屌班藍狗冇人出黎

天水圍有無得血債票償
年年都好似同一班人單機玩咁

搵緊有冇人識返左警署既女仔

上次區選 天耀果邊素人同建制D票55波 而且立法會選舉天水圍仲要係新西本土派票倉

sorry
一時手快唔記得

五五波主因係 佢宣傳無講政治
所以先吸到少少廢老

有冇人識個女仔呀！

搵到女仔名了

對唔住 我能力有限 我做左聽日印1000張 邊到有「民建聯」街站 我就係正佢前面派！廢佬兇我未撚驚過 我比成班防暴圍打都未撚縮！

佢呢個位行過幾步就係警署

可惜天水圍冇人參選區議會 永遠都係畀民建聯自動當選

呢個真係好重要

兩日前喺朗屏都係咁!之後一班正義街坊同鄺仔幫手。

上屆有民主派對撼，輸百幾票

散水未過緊黎

屌狗成功希望女仔無事

屌到班撚樣收檔之後就收晒皮啦

岩岩先收工

再出黎，今次肯撚定對家輸硬

好似知道女仔個名

今次有 好似天耀兩個區都有民主黨同佢地鬥

唔緊要 陸續有黎

有冇人選天耀呀 呢兩日睇到係有得鬥架
錢唔係問題 大家一定眾籌比你

上年有架 記得係後生肥仔黎 天北 但輸左

議員助理幫緊 唔好公海講個人資料

有師奶路過有屌
大家加油

天盛巴打有無人幫？ 唔好忘記佢。

係唔係都係天水圍
我黎幫拖

Tg幫手講 依單無乜人知

搵番個位助理。

好啊

一定唔係 個身高我估160162

街坊嚟嫁 唔係狗嚟嫁

完左味,味完就我過黎

我個時係現場 已經拍哂video
我聽到個兩個啊蛇同個啊嬸講
: 唔係wor 係你地想捉住人先 你諗清楚係咪要告 唔好比假口供wor

follow 左你lihkg user
你開始就開post 或者回我呢個comment 啦

得

好多中學生著校服既 妹妹仔仔
有幾個較為激動 見到有個男仔亂講野
要控制下呀唔係比狗搞

哈哈，不過都要跟進，早d 放都好。

好多呀叔都屌民建聯 但屌義士嘅都係師奶多 聽到有師奶話簽咗名

唔好亂講發夢既野
發夢做頭盔係100%安全架

我哋大家都係支持警方執法，無人搞佢後面！
同埋大家真係唔好覺得佢敗走，九點喇本身就要收工啦

唔係

我叫曬口號都俾你當鬼

問題個男仔係到講夢境既野 勁大聲

禁錯左

頭先問呀馬小姐，擺街擺到幾點，
又話叫啲人自己問房屋署，
究竟係咪應該有明確標示街站時段？
民建聯咁做真係好擾民。

修訂...

我 忍尿爆腎

Ok

雖然我個樣黑到乜咁，但係可唔可以del 圖

唔得，話冇呢個谷喔🤪

頭先落去圍觀左一陣
我揸住部手機話原來民建聯個義工打人喎
就有班師奶圍過黎問發生咩事,點可以打人架
發覺同D師奶唔使講道理,唔使講前因後果
打人情牌佢地仲受落

幾點 我保護你

應該10:00am左右

真係入唔到，唔好蝦p仔😭

點解你咁勁嘅？好型啊！🤩🤩

劉馬車同呢條撚樣好影衰叫駿軒既人
司徒馬車 劉馬車 一丘之貉

咁早 唯有保佑你

非禮記者哩樣已經贏曬

用佢地個招屈番佢地

認真問
我住耀昌屋企對住的士站
佢日日咁開大聲公好騷擾
係咪可以投訴

由悲情城市升級做典範城市
天水圍人
我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

呢個噪音管制條例好似要搵環境保護署，1823啦

我整左 聽日印去派

所以我諗諗下係咪唔使同班師奶講咁多
見佢地話暴力就轉移視線
拎部手機SAVE低學生比狗打到爆晒缸嘅相/片隊比佢地睇
誇張D話,你睇D學生流晒血好撚慘,仲有後生仔因為咁自殺呀
你地做人阿爸阿媽見到D仔女咁都心痛死啦

我最欣賞係個呀婆仲清醒過我哋呢班後生仔
同埋我覺得師奶只能以師奶對付
呀叔只能對呀叔
兩個年齡層真係對話唔到

其實抹黑緊飯民
佢地都仲唔出聲比人踩到上心口

企圖「將」

我支持你咁做，咁印之前最好睇多次有無錯字先啦。

冇錯，我阿媽一講我都用返送中條例反駁佢就冇聲出，借力打力

同佢地講暫緩唔係撒回
唔撒隨時過左
佢地就會比人送番大陸lu

Sorry 理科生 多錯字

發夢個陣？

係,啱啱我老豆阿媽都同我一齊
同班師奶圍埋一齊屌民建聯
有個深藍阿叔扮中立挑機
我老豆屌返佢轉頭
班師奶就即刻幫口話民建聯都係衰

想問散左未？仲要唔要人？

朱凱迪到左 等消息

我老豆一聽到民建聯比人圍就走左落樓
我落去見到咁多人打電話叫埋我阿媽落黎

邊區？支持

唔該晒

開唔到

我都想入GROUP

其實做嘜鳩，我地講反送中，佢地講好暴力，九唔搭八！做咩要比佢地轉移論點？

係呀！好暴力呀！我地錯會改架！政府錯幾時改！

天水圍 時間我就全日ready 可能10:00am 開始

我可以支援

好勁啊
真漢子

聽日係邊區開始？

我打算係天水圍嘅民建聯街站派

[長文]眼淚的意義

佢地依家擺明想玩輿論戰模糊焦點啦
只要成功抹黑後生仔係暴徒=佢地所做嘅野都係錯
所以唔可以比佢地奸計得逞

大家咁話

你係fb 開live 個位巴打？

以死明志既烈士唔撚係邪教呀屌你老母

推！

果位巴打有警介心姐 唔好咁

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

天盛人睇清楚啦

一呼百應

何君堯選立法會個陣 天水圍啲街站多撚到

個group係咪入唔到啦

巴打，我都係公司印左百幾張傳單，可唔交託埋俾你

其實我都好想參與，但屋企兩老退曬休，自己又進修緊，抽唔到時間派

鄺仔現在喺天水圍警署

可以 但我一人之力都派唔曬 再睇下有無手足可以幫手

ching發夢比防暴打咁有趣 ?

今年區議會選舉有冇人出戰天耀區 抽擊司徒

希望有人
I can help

大把啦

救義士啊各位

加一

屌你老味司徒駿軒你都幾冇廉恥架喎，我俾個嬲你都邀請我讚好專頁
咁想要hitrate我幫你宣傳下啦

屌佢老母

因為個站擺左係商場入口位
前排就係巴絲
中排就係由商場出嚟嘅中年人師奶多
有好多人都拎左電話出嚟影相同拍片㗎
如果大家有影到義士俾人打嘅片可以拎出嚟救義士嗎？

屌 唔係返緊工實黎幫手屌

佢聽日會繼續擺

感激大家今日出黎幫手，佢日日擺
我地就去日日去支持！！

淨係踩場唔夠 泛民候選人幾時出黎造勢

繼續丫，我地都繼續

係咪仲喺警署，有冇嘢要幫手？
可惜我出現嘅時候已經打咗

想入

入唔到？

依家被拉絲打依然喺口供室 如果想幫到絲打
請你tg聯絡被拉絲打老公 如果真係想幫到個女仔要靠你嘅口供同片，我係被拉絲打家屬親友 真心希望你會企出黎幫幫呢個女仔

+1

唉

知唔知佢地幾點開始